[超突發] Lunchtime 中環觀塘再快閃 追悼周同學

#8Nov #觀塘 #中環 #lunchtime #快閃 #悼念

追悼周同學
魔警橫行 血債血償

日期 : 11月8日 ( 五 )
觀塘 : 12:45 駿業行遊樂場
中環 : 12:30 遮打花園

甴近平

今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推

p牌推唔到

陣間見

Push

仲等今晚？ Lunch出黎大型遊行啦奴隸香港人！

推，會到，觀塘見

KT見

陣間要見到哂你班打工仔呀

推呀中環見！！！

一陣見

殺狗！

出黎啦打工仔

快閃完繼續返工？

推呀

推呀！一陣遮打見！

Tui

推呀！

血債血償

Up

Pish

推啊

領展總部喺觀塘, 可唔可以去要求交出所有cctv

推，報到

推 中環觀塘打工仔同我出黎

推呀！！！

幫手推

中環見

推 中環觀塘打工仔同我出哂黎

認真 你冇一個地點好難聚到人

同反蒙面法地點一樣 承接今朝和你返工活動
好處係大家都有口罩
你地可以再edit地點 集思廣益！！！
科學園： W10
沙田： 新城市廣場
九龍塘：又一城
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：Sogo
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: 青衣城
北區：上水廣場

集思廣益!!!

印下標語
戴口罩

up

準備出黎啦！！

推推推

一陣見！！

緊急召喚打工仔、西裝友！！！

每個禮拜五都係咁,唔係好突發姐

push

係咪真
如果係一陣我就去Chater Garden

全區快閃
唔係2個區

推 大家出黎啦

推上熱門

多d人睇到呀

觀塘見

612 721 831 101

有意思
推

認真 你冇一個地點好難聚到人

同反蒙面法地點一樣 承接今朝和你返工活動
好處係大家都有口罩
你地可以再edit地點 集思廣益！！！
科學園： W10
沙田： 新城市廣場
九龍塘：又一城
觀塘： 駿業街
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：Sogo
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: 青衣城
北區：上水廣場

集思廣益!!!

PISH

甴近平

唔好將老豆搵仔啲料寫係銀紙上面
係犯法嫁

綠色曱甴 甴近平

中環友出黎

有冇長沙灣默站

遮打見！！

出黎啦拿拿聲

push~

出黎

1245準時集合

叫齊d同事出呀

曱近平

P

黎唔切中環
希望等陣唔好得我一個

出黎啊

出嚟啦

中環見!

曱甴近平

好嬲 好傷心? 出黎啦!

PUSH

。

Pi

推呢個

推啊屌

再推

出黎呀！！！！我飯都唔食都出黎呀！！！！

Apm定遊樂場

駿業街遊樂場集合

去買口罩黎

遊樂場行去APM

pish
觀塘1245見

出黎呀大家

出緊

唔係港島

推中環人快啲出嚟

不過你地要齊人

唔敢叫同事出, 唔知同事咩取態
希望啲同事睇到呢個POST

推默站/快閃
但唔該唔好再講罷工，罷工根本要人多加無限期先有作用，並唔係咁突然咁做。突發或者短時間內攪罷工根本唔可行並影響低

pishpishpishpish

posh

大家出黎啦

香港人 報仇

問下佢地知唔知咩事 然後聽下佢d發言 再話好似有呢個活動wo
叫得幾多得幾多啦

旺角呢

Gogogo

我會嚟

去緊中震

如果係追悼 不如我地沉默咁行一次

飯都冇胃口食

環

繼續返工啦 香港人

追悼應該係默哀, 大家有冇建議因間係點樣?

曱甴平

😢

LUNCH TIME見

出黎呀 香港人!

殺人政權

ok

出嚟呀
唔好淨係話嬲

p牌推

P 牌無得推，但人會到！！

緊急召喚！！！

甴曱平

tui

pp

一陣見！

我係ifc出緊嚟

準時集合
準時起步

甴近平

點解旺角冇

有，朗豪坊

中環現場有50人左右
已有狗

反抗

戴返口罩先

出黎呀 中環得100人左右

出黎呀

香港人。反擊 11.11 周圍塞 全民被罷工

就到
等我手足！

太古有無手足

遮打要人

中環200人 唔夠人呀

中環現場得一白一藍警犬都無人屌，反條撚

觀塘遊樂場一個人都無 自己on99企係到

有丫 OIE見

觀塘有人未?

中環人出黎啊

出面空地?

出緊
現場乜情況

開始屌狗

銅鑼灣有冇人

觀塘要人 目測得十個

屌啲狗仲企撚係到 垃圾

中環好平靜😐

行緊黎啦

黎緊

遲到好過冇到呀大家

大家要出門落去啦

好 等埋手足！
人多安全
等我

咁多個月屌到無羞恥心，不過中環狗無Gear，應該安全

官塘冇咩人

觀塘遊樂場要人呀！！！

觀塘遊樂場 好多閉路

無蒙面 做唔到野

頂 咁突發睇唔到啊

班狗全部冇蒙面

草地位置 白橙膠凳有個撚屌拎部機係咁見人就影 自己留意

未到香港人底線呀

影口罩人 大家注意

拒絕麻木

而家出
我都係
好過無到
的士我都趕出黎

我可以講
依家嗰個係IG打晒rip
打到好撚嬲
佢哋今晚18區呢班人係唔會出嚟㗎

Ifc ibanker 拉緊外國手足黎

算啦,果班基本都係唔出

KT人呢，快到

黎緊啦 班軍裝想舉旗

好！
小心
一陣見！

集人

無心情打卡打rip
出黎好過

正確位置白橙膠凳旁的長凳...冇著反光衣...係咁影影影

要人

好學生

個黑衫哥哥比人捉左出去咩事？

觀塘要人

中環得幾隻狗都可以畀佢哋舉到旗

[觀塘]佢收埋左部相機 灰衫 藍超 黑背囊 手揸維他菊花茶一樽

冇人呀diu nei

黃旗!!

觀塘得幾十人行行企企

邊到有旗
下次講埋地點

換套防暴裝打7你地啦

黑警衝前想拉人

中環
而家啲狗走緊

觀塘開始多人

dd狗個樣串到，根本當市民冇料到

廣場對恃緊
依家幾百人對幾隻狗未敢出手住

觀塘人呢

廣場不斷黃旗
幾隻落單狗急CALL 緊增援

突發：黑警遮打拔棍攻擊中年人士
source：立場直播

觀塘目測50人 快落嚟

未夠

依家廣場突然勁多人衝入聲援
反包圍黑警

邊有咁少

下？乜事？

觀塘五十人係到你眼望我眼咁

駿業行遊樂場

徐岸暘

麥鈺熒

徐耀華

張玉英

徐樂芯

觀塘唔夠人

葵芳好小人 出黎啦 巴打們

冇抆棍 兩個手指指互屌 然後隻便衣狗比隻軍裝狗拉走

中環邊度

防暴準備增援包圍遮打花園

遮打花園

觀塘開始多人，行未？

？

領展hq?

觀塘默站5分鐘再出發？

邊止呀

觀塘有派緊文宣，但無人帶頭，企晒係度

過百，幾時開始行

冇人知要去邊？

起步未？

無人帶頭？

嗰日喺將軍澳結婚嗰隻狗男女

德福呢？？

日頭中環佢都係要克制，無tg防暴

仲有勇武嘅唔可以混埋入去裝修，如果唔係日頭中環都出防暴公司唔係仲要人返工呀

駿業街 > 海濱道 > 巧明街 > APM

唔等今晚
就係而家

最後召集
1330尖碼見
記得帶罩！
著緊制服我都出
你仲唔撚出黎？

推你老母臭西
尖沙咀撚出黎未

[中午快閃]尖沙咀返緊工既全撚部同我入黎

殺人填命 血債血償

記撚住依幾個人既名

旺角無份？

嚟緊

殺人填命，血債血償

有冇人知觀塘大隊行到邊

同問

好多人

創紀大家樂

Apm等緊

行到邊

觀塘道成功收皮

係邊？

屌走咗喇

話觀塘沒人係咪係office望落去？絕對唔少人 係創紀之城開始行 沿途都有人

依家即刻衝過黎

直頭多 觀塘道收左皮

見到觀塘隊伍入咗apm

有冇佢嘅同學，可以講番佢生前願望，而家已經變成佢嘅遺志。

報仇啊 屌你老母

星期一 大三罷！！！！！！！！！

發現返工日子中環d黑警完全唔敢亂黎

中環已塞

咩情況，係巴士上面金鐘塞住左

一早已經係

講左好多次平日白天中環係春袋

LANDMARK對出十字路口有人群聚集

但好多人仲未知咁

殺人政權 血債血償

平日中環係春袋

中環即時

Exactly . Office hour 金融區想點就點

(有圖) 突發，佔領中環正式啟動

推 好多人